解放軍確認尋獲五名失蹤印度青年

解放軍確認尋獲五名失蹤印度青年

#兩岸國際 中印邊境局勢再度升級。中國軍方指摘印軍再次越過實際控制線挑釁，並鳴槍威脅；印度反指是解放軍向天鳴槍。在北京，外交部指中方已通過外交和軍事渠道，向印度提出嚴正交涉。 (9/8/23:42) 全文 ()